咩運動最多基佬玩？

細個嗰陣踢波、打籃球、乒乓波都無基佬同學玩。

健身？有時去健身中心都幾多基佬喺更衣室唔著衫鳩fing fing cat walk

羽毛球？間唔中join同事打羽毛球都有

排球

講野冇畫面即係哂人地時間

vs

建興好多人巡樓打球拍

人妖打排球？

秒

欖球

活塞運動

健身啦，大把大隻仔𥄫

健身
大把人去健身房搵食

(康文署場可能比較少)

健身 排球 羽毛球

個囉好正
想大大力打落去

多人運動

應該都係健身